(打機見到有元狼哩個地方)

日日開大片但npc/gm 都唔理, 其實白衫npc 係咪俾玩家ko 都無問題?